Democode zum DevelopersCorner von **Mac & i Ausgabe 4/15**. Diese Projekt enthält eine App, die zeigt, wie man auf die Fotobibliothek von iOS zugreift, Fotos mit Hilfe des CoreImage-Frameworks bearbeitet und diesezurück in die iOS-Fotoliste schreiben kann.